====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Inclusion Quand des parties d ' une ville ou des portions d ' un territoire entrent dans de nouveaux cycles ,  l ' interaction avec les dynamiques sociales est inévitable , alors que l ' afflux de nouvelles populations et l ' expulsion d ' autres produisent un phénomène de marginalisation ou favorisent l ' inclusion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

